「國際戰線攻略」認清真核彈

利申：係鬼佬傳媒公司做緊

見最近有好多休息撚、畫面撚 個理據都不外乎話驚失外國人既民心

不過其實呢個完全唔係國際戰線最大難關
國際戰線最大問題係 好多人都覺得香港呢單野同自己無關呀
1. 其實鬼佬一直都知香港有人裝修、魔法、私了。對於佢地黎講，反政府示威既必要元素。唔通你打爆藍絲間鋪，d鬼佬會氣急敗壞同你理論話你唔理性咩。
2. 鬼佬想置身事外，一來插手好似無咩好處，二來都係人之常情。 你而家對伊拉克既反政府示威都唔會好了解。

要解決呢d 問題，要了解究竟咩對於佢地黎講重要，佢地對咩事會give a fuck.

1. NBA 係真核彈, 因為佢地唔可能再對香港呢件事置身事外，因為唔抗共既話 原來單時連言論自由都無埋。仲有堂堂美國人竟然要忍聲吞氣俾支共撚，個個都忍唔到啦。 淨係今日食lunch已經有幾個鬼佬係到屌緊。
2. 影響到全球經濟既野都係核彈，其實第一次令外國人知道香港呢件事係佔領機場，個個有錢佬即刻panic 以為香港玩完

文宣方向

我知道有好多巴絲都好俾心機做文宣，但係有時d字都係太多。我見有清做左再nba 跪低logo 個個言簡意賅又易share。好多人對於香港情況係關心，但係真係專注力有限，所以簡單、易明最重要。

無論如何： 唔好分化 光復香港 時代革命

收到

Push 1/10

2/10

Push

3/10

全民Twitter

push

依家 立刻 去 Twitter 文宣 ！

其實寫信去聯合國人權有冇用
主要寫被自殺, 唔俾病人睇醫生同搞醫院

其實如果係 英國 寫俾國會會有d用 因為bno bc 有投票權 佢地幫你既話 佢地都見到有著數

4/10

5/10

眾籌全版廣告澄清裝修私了最實際。

外國人/議院都係要睇依樣野姐。

推

6/10

7/10

推下

tui

8/10